高普奇怪摩蘭奴公開抱怨

摩蘭奴公開抱怨遭到冷待，高普對此感到奇怪，認為對方可以照直找他傾談。

摩蘭奴傷癒後發現自己的出場機會不如羅拔臣，因此公開抱怨，認為高普不夠重視自己。
高普說他仍然未決定如何回應事件：「如果有球員不滿，他可以直接來找我傾談。摩蘭奴在訓練時仍然專業，沒有任何不妥。對上幾星期他有背傷，今周才有一課100%的訓練，就是這樣了。」（）

睇左摩連奴